HWTL 光復香港 紐卡素又護級討論區 (28)

繼續

基9 AGAIN

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

出基9就會掛住40M
點搞

屌你老母基狗浪費幾多球

差d

基狗

講開又講 Djenpo媽媽啱啱先走咗 好慘

offside

其實40m 係有進步阿朗都踢一季先上力

佢個樣好sad , 未必係特登

不了 40m個幾球你比佢
佢都未入到禁區
仲點起腳

抽水係一定

嗰3球比瑞士佬射至少入到球

起左孖

睇下隊長果球射得幾好

利祖尼可能入得哂

手球wor

支持 VAR

12碼

var! var!

今季第一次？

幾耐未試過有紅牌+12碼

從來未見過咁有運

食全餐

衰左幾場，d運又番黎

咁張黃牌計唔計？

好驚唔入 可唔可以搵後衛射

費南迪斯張黃係咪可以取消返

十二碼!

又唔入

屌

對面咁撚on9

食全餐都贏唔到

屌又係列治射失

光頭射啦

嘩今場咩事

係半餐+半餐

點解唔比光頭射

廢到呢

上季又係列治射失，點解仲比佢射

無理由光頭上陣唔射

屌 烈治

上季第一個碼又係炒

問心，ritchie射得唔差

係救得靚

光頭係最正路

feel到今場贏唔到

未射己經知唔入 根本成隊都無信心

以後比後衛打中鋒中堅射碼算啦屌

佢好似球球都射右下

半場休息比修頓重整旗鼓唔撚洗贏

咁多機會都入唔到 但講真今場踢得幾好

不嬲都係ritchie射

今場又唔係差

未踢多個之前麻麻地咋喎

光頭無上陣就係
點都係副隊長

未打多個前都係5050

人地打少一個drop back晒比我地攻咋
再把握唔到機會遲早輸埋

muto連後備都無真係好on9

好撚掛住朗當

Gayle 失好多機

傷左未操起

5050好好啦
今季九成37 28波

shelvey幾時射過12碼
呢幾季12碼都係由ritchie操刀,仲記得果時大米同佢爭射

gayle 入到波未

人地收晒條防線任你攻都唔入

祖9準備救世

佢同基9差唔多時間傷好,基9仲傷得耐過佢
基9已經踢緊正選
布魯士上個禮拜都話佢可以踢

由英冠嗰年開始已經係烈治射架啦嗰陣光頭夠係正選

踢到足總杯既表現,要入波真係唔難
但佢真係要識入禁區,呢樣係佢同基9最大分別

真心諗住祖連頓咁柒基9都好難屌得落手
點知半場可以miss 3個黃金機會,計埋上場4個
我想講今季基9仲未開齋,反而muto聯賽杯已經入過波

Aug 28, 2019
Isaac Hayden Isaac Hayden
Defensive Midfield
England
Jamaica Newcastle United 3:5 Leicester City in 90' 1:1
Aug 28, 2019
Fabian Schär Fabian Schär
Centre-Back
Switzerland Newcastle United 3:5 Leicester City not in 90' 1:1
Aug 28, 2019
Jonjo Shelvey Jonjo Shelvey
Central Midfield
England Newcastle United 3:5 Leicester City in 90' 1:1
Aug 28, 2019
Yoshinori Muto Yoshinori Muto
Centre-Forward
Japan Newcastle United 3:5 Leicester City not in 90' 1:1

咪係 十二碼一定係蘇格蘭佬射

我睇左d咩

今年都無penalty

如果有朗當+ 阿朗個friend 就正
委內瑞拉雙箭頭

互射12m

互射12碼喎呢度講緊
平時比賽有12碼射幾時會比光頭射

講真,我而家想祖連頓快D出
祖連頓用半場證明咗自己是無辜的

你自己都睇到啦，咁多年常規比賽光頭射得一次渣嘛
Post出黎柒

布蛇擺基9出黎
就係要證明比大家睇，40m 係無辜

老實講 真心覺得40m好過基9?

計正常比賽搏返黎射既話,好似係0
今年:Ritchie *1
上年:Ritchie *3 Kenedy *1
前年:傻西 *1
英冠果年:Ritchie *6 大米/基9*1
降班果年:大米老母

唔check番都唔知原來shelvey完全無射過

又真係柒左
但我都會屌尻比列治射
佢miss

Gay 9依啲咁既垃鳩圾識英文有閪用咩
識入波就話姐
比個機會muto啦等佢好番之後

基狗out

係，起碼停到波比其他人衝
還店兩個都唔識入波

但打左邊會好塞車

對面個龍打起埋

屌佢miss還屌佢miss
本身佢有射開 比佢射有咩問題

阿朗今場無店過波

thank you Gayle

點樣先入到波。。。

屈仔輸緊,希望阿記搞掂西咸

基9去左邊無左影既，出左場？

人地送角球？

不嬲列治射，踢左英冠無耐已經係

光頭啲傳波好啲得唔得

不嬲係列治射 no doubt

光頭連失三腳

dubraka傷既話就降硬班

踢緊乜

成日想一腳入去，猜鬆佢得唔得呀

個個都傷得，係佢唔傷得
換埋瑞士佬出黎啦

奇陣

屌 麥斯敏

呢場咁都贏唔到真係等收皮

完全唔覺得踢多個

睇唔到直播 踢得好差？ 對家紅左件

40m出黎三球已經hold唔到波

下半場搓唔到入去

布魯士搵隻翼換閘咁撚搏會唔會出事

點解垃圾佬有得出既
唔係停賽咩

拿沙路入
文古路出

我都覺，陣間輸埋

上場停左？

識猜平時就唔會踢到咁，宜家18個喺半場，點猜

換個唔追波嘅出黎踢閘

隊長咁樣比人撞開

下半場有無中過龍？

11打11一早輸咗456球

技術性紅牌停一場

快啲輸鳩埋佢算啦

杜生咁好脾氣仲拖佢起身

ASM!!!!!!!

多謝

入得好-6

ASM !!!

Goal?

大佬比到

1-0

麥斯敏

不過可唔可以唔好咁樣慶祝好撚驚

Yeah 3 分呀要

怪腳

你又岩

其實都唔-6 ，好在出腳快
無左希頓準備平安鐘

我都係咁諗

美心爺

大佬一出黎就助攻 布蛇又贏

ASM 黎多次變杜奧巴

今場戴番頭巾就有波入

終於入波啦

無表現就入波
一係射極都唔入

瘋狂中柱

希望打返起大佬

對面後防無左信心

個RB完全係黑洞

4分平安鐘

平安鐘

3分

-6 3分

幾時完

今場唔多收貨

我地有邊場唔-6

輸果d

今晚其他賽果都好靚仔

ASM係咪又傷左

-6之最肯定係車仔果場

換祖連頓出黎擺asm打右邊真係

臨尾踢叔左邊先贏到

有乜撚野可能要個fit既轉位黎就個廢既

成季既寫照：好波不如好運
如果今場咁都贏唔到 隨時頹到季尾降埋班

屈仔,般茅, 西咸, 金絲輸曬

比人踩咗野
硬傷應該無事

完場坐左響度，可能攰姐

未試過贏波都睇到咁撚嬲

所以打打下又轉位

感覺良好。有返8分cushion

左邊人又真係好多

堅全場高速跑。2對1根本mark唔到，係成日自己扭死波

其實ritchie呢兩場進攻都無乜貢獻
垃圾佬好明顯唔係打閘既材料帶波向住中路帶
閘位球員致命傷

西咸個陣真係唔知搞咩

最撚大獲係無前鋒

我覺得可以試下垃圾佬+耶連
列治無乜態

右邊最要人
佢d走位仲衰過文基路

垃圾佬同文基路右路都叫做做到少少配合
ritchie同文基路夾得麻麻

耶連不了，怕撚咗佢

我想知足總盃垃圾佬係咪打好前
佢入波果球好似打正前咁

有無人覺得列治好似好慢咁，又無身位

打翼

直情打少個人

不嬲都慢
係一招出波同死球

垃圾佬打翼應該試得過

如果打4後衛垃圾佬冇可能打閘

肥布好波
擺大個頭

可能太耐無踢過呢個位
之前肥賓咪又係搵佢打呢個位，感覺都無咁黑洞

佢應該無態同再慢左
唔明又會續約三年

佢今年合約到期唔續就要free佢走

3年嘅人工...

佢萬金油keep住佢仲有用既
好似當年perch

基狗係同光頭有默契，zip到好多空位，不過咁又點，餐士都把握唔到，除左數據好啲之外，同40m有咩分別

唔入禁區既前鋒 vs 唔識入波既前鋒

基9係純射手，識捕位，入zip
今場無出40m後，無可否認，佢都有功用
佢有身位，制空力，作為第一點支柱ok
未出佢前，後場下下大腳比前都無人頂到攞到
但其他方面佢真係麻麻

多撚謝神鋒基狗啦

其實可以試下隊垃圾佬上一格打翼

搵佢鳩斬姐我諗

出你好過啦屌

留名

修咸頓都係賣250M,我地300M都唔賣

咁紐應該值錢d喎之前睇個排名，紐成績7，但幾值錢

紐球會價值好似歐洲聯賽黎講前二十架

成功賣左？

買紐就係買起成個city, 修仔點同丫

Eredivisie top goal scorers
# Player Team Nationality Goals
1. Cyriel Dessers Heracles Almelo Belgium 15
Steven Berghuis Feyenoord Netherlands 15
3. Bryan Linssen Vitesse Netherlands 14
Myron Boadu AZ Alkmaar Netherlands 14
5. Oussama Idrissi AZ Alkmaar Netherlands 13
6. Quincy Promes Ajax Netherlands 12
Tim Matavz Vitesse Slovenia 12
8. Donyell Malen PSV Eindhoven Netherlands 11
Dusan Tadic Ajax Serbia 11
Haris Vuckic Twente Slovenia 11
Teun Koopmeiners AZ Alkmaar Netherlands 11
Vangelis Pavlidis Willem II Greece 11

紐卡素真係唔賣垃圾,係專用垃圾
之前聽高登有個巴打話佢踢波make decision勁慢,可能佢而家踢中鋒位就唔洗佢make decision

佢唔係十號仔黎既咩

荷甲識飛都唔代表啲咩啦，我地都中唔少荷甲伏

我記得佢D遠射好好J

好撚鐘意佢曾經既天才球員
有段時間有機會上位,英超對西布朗踢得幾好,點知又傷

De john bros....

Vuckic 同迪莊大佬都係黑仔王
傷得奇奇怪怪，甩牙較，俾人插眼

石油輸出國組織（OPEC）上周與俄羅斯商討於武漢肺炎爆發期間進一步減產，以穩定油價，但俄羅斯拒絕，觸發沙地阿拉伯報復「攬炒」，增加原油產能打「石油戰」，企圖推低油價迫使俄羅斯重回減產談判。俄羅斯寧開罪沙地、減少石油收入也拒絕減產，分析認為此舉實際劍指主要眼中釘：美國頁岩油產業。事實上，華府早已發現俄羅斯企圖暗中幫助美國民主黨總統參選人桑德斯（Bernie Sanders）陣營，相信與其提倡禁止開採頁岩氣及重新實施原油出口禁令有關；至於沙地，相信下此極其大膽決定的決策者，正是年僅34歲的沙地阿拉伯王儲穆罕默德（Mohammed bin Salman），美國評論形容他已回復其「冒險」、「浮躁」作風，藉發動油價戰鞏固自己的勢力、肅清皇室內的異己。

王子而家好忙唔得閒理我地

岩哂啦，咁鍾意冒險，買我地啦

肥佬既紐穩賺不賠喎，邊冒險

Newcastle United can confirm that goalkeeper Martin Dúbravka suffered a knee injury in Saturday's Premier League win at Southampton.

Read more:

睇咗足總杯果幾場darlow好似雪到硬咗咁，有幾球波直接撲去對面前鋒到有d驚出事

都冇得揀
大佬不嬲唔係好穩陣, 係有時反應夠快

仆街了杜sir 入左廠

Elliot係咪仲踢緊

做緊3號

含撚了, 傷六場,會否輸曬

達路艾利略都信唔過。可否緊急召回木人

我覺得Elliot 好過Darlow
但兩個同杜Sir比差幾班

預左到季尾，最多拎5分

要靠武肺打救

delay賽期啦

Elliot已經兩年冇落過場

應該好快會suspend

講到尾都係個錢字，一日未爆到意大利咁一日都會繼續俾球迷入場

李城中左三件

唔係已經講左之後如果踢都係閉門
同埋 酒吧唔可以播波
避免人群聚集

咁Fa cup主場冇觀眾有咩用

唔明佢早幾年點解唔走，佢走實有得踢，明明有一季carry成隊

因為佢走 我地有人傷就PK

英超可能postpone 反正杜生受傷 都算好事嚟

今季仲有冇得打都成問題
護級成功

肥佬肥布又然

同點解當年夏柏當打都唔走 坐十年冷板

Elliot最多都係得英冠球隊收留
留紐應該人工高啲

如果落英冠有冬瓜豆腐無人要，乞米都似

好想睇波

Murphy fifa出咗張rating 88既卡俾佢 係紐今季最高rating既一個wtf
佢英冠踢得好好？應覺上佢都唔會係英超level

88？
咁勁？

佢細佬黎

屌係喎 原來細佬都係英冠
即係細佬英超英冠都完勝佢

上年喺卡城都屌打我地個7號

諗下都知 勁既一定唔會係紐卡素球員

其實佢係紐都偶有佳作，做乜搞到英冠都唔係穩定正選咁霉

結論都係祖連頓唔係踢lone striker既材料

當然個form 唔啱佢踢，其次佢埋門前嗰下猶豫同好慢，但我覺得最大問題係佢無sense衝入禁區

因為佢本身唔係踢個位
你見gayle雖然敗家都佢會曉走到個位

係呀，佢成日企喺禁區外唔知做乜
(真係睇到眼火爆）

有無人睇緊直播

有

Tiote

Btw 好似以前咁打返442咪幾好 幾有球味

睇完
睇返全場 覺得逐個秤既個年個陣仲勁
barton踢翼都有貨交, Best就更加又hold到波又入到波

best屌打我地而家所以前鋒

波追人

開頭嗰時人人以為Barton 火爆，但呢一季開始不知幾醒

佢個季應該係職業生涯最好discipline既一季

而家個陣係得Dubravka Saint-Maximin Almiron好過當年

中堅位應該都好過威廉臣

其實宜家個陣係差Tiote 咁既防中，同串連前中後既Cabaye. 如果唔係成日驚輸就係咁塞人喺後半場

(當然要有個識入波既前鋒啦）

果季佢一拳打落摩頓柏達臣到比人停賽喎

barton好似得cabaye加盟果幾個月先踢右中場,仲要踢踢下同老細反面比人炒咗

條肥佬收人哋下季季票錢

經典，唔經唔覺已經係24年紐迷

都係因為老舒先會鐘意找卡素

同齡紐迷

King kev!
Sir Bobby!

肥佬睇嚟比個肺炎搞到好唔掂
終於肯面對現實

未見肥佬走都唔信住，油王呢排都無錢啦，何況個價無平到

Newcastle become first Premier League club to put staff on furlough
唔掂就快D走啦

係走就快撚啲

又吹賣盤？

今次係 premier league informed , 似係堅，但唔知肥佬賣唔賣
褲已除

天氣凍，不了

不過而家又講amanda 有份

呢個陣容吹左幾年，係賣一早賣左

Jason Burt✔@JBurtTelegraph

Just to be clear - both Newcastle United and the group bidding to buy the club (led by the Public Investment Fund of Saudi Arabia) submitted paperwork to the Premier League last week.

1:41 AM - Apr 1, 2020

睇到無哂感覺

不過肥佬間sport direct 都大大鑊
一日唔開返一日都蝕都出血
仲要公關災難開返都唔知仲有無生意
今次唔放手佢可能玩完

佢零售應該仆直？百貨公司同舖都無人行

係
紐卡素係英超第一間球會話職員會放no pay

抵啦

又話賣盤 一日未done deal一日都唔會信
上次一黎就話agree咗 最後又係流

肥佬蝕到入肉=紐卡素成為唯一一隻金蛋

始論：更加唔會賣

無得開波都係無得金，淨係40m 都唔知要撇帳幾多

睇佢等唔等錢洗
球隊無比賽，呢隻金蛋變唔到錢，營運成本就依然好高，雖然而家cut人工cut咗好大部份，但一日未踢得返，佢都繼續蝕
佢間sport direct應該同樣情況，呢個時候如果真係有人approach佢，咁呢筆資金或者可以幫佢間sport direct捱過去

Sport direct應該易捱過佢啲百貨公司，起碼有網購，又唔洗靠遊客生意

總之一定要肥佬輸！

好撚無良死肥佬

沙地單嘢講到好堅嘩喎

如果再流，Amanda 條8婆個敢唔敢係紐卡素出現

次次都講到好堅架啦

肥佬放風多過amanda啦，你擔心肥佬好過

宣佈咗furlough就由政府出手貼八成人工，佢實狗衝啦
所以咁做唔代表佢真係乾塘，賣盤都係聽下就算

放左咁多年都未比人打死
唔怕喎

同死肥佬攬炒唯一出路

因為奧雲 維度卡 柏加先睇
之後好鐘意基雲同史提芬泰萊

同埋想問點解紐卡素特別多失蹤人口 好似 S.Mxxxxxxxxxx 同Gouffran 佢地當年都打得唔錯 但係打咗一兩季有啲直程半季就失左蹤

英冠料

古方唔算失蹤啦
都踢咗一陣時間正選後備
馬禾就話係紀律問題

真正嘅失蹤人口係doumbia, ferreyra, de jong, gomez

Xisco, Lazzar

de jong果季黑到癲 每次傷好唔夠幾場又會傷

負責買人嘅唔係領隊，嗰陣嘅買人政策就係唔理球隊戰術體系，唔理領隊啱唔啱用，總之唔貴又後生好似有啲潛質嘅就買咗返嚟先算，所以間唔中都買到啲正嘢，有啲就唔啱領隊用變失蹤人口

Ferreyra頓涅茨克過黎避難

Holiday, working都唔使

仲有件烏拉圭 連個名都唔記得

好似連後備都無坐過咁

又乜q野干沙利斯果啲？

好多年前有個叫卡當尼

阿根廷果個長毛？好似好過佢同鄉巴基達斯

Gomez??

Saivet都係
成日操練見到佢 但冇得出場

罰球王

打錯
gamez先啱

NUFC 360@NUFC360 · 10 分鐘
Documents updated to companies house this morning. Showing both PCP and St James Holdings, with the names of Amanda Staveley, Justin Barnes and Ashley’s lawyer Michael Murray #NUFC

肥佬要出發了

上次中東佬都好似有文件

睇埋英國當地分析
都唔明點解係肥佬借錢俾Amanda買紐
如果Amanda唔夠cash 唔係就咁分期pay就得？

我就係睇呢篇

又要打j了

如果係contingent consideration, 駛乜用loan structure?

好驚Amanda 係空心呀大佬

From Daily Mail:

Ashley, as of June 2019, was owed £111m by the club. It has been suggested to us that Staveley’s group could take on that debt and, in effect, that could be included in the £150m charge created.

自膠

應該係財技野，油王隻艇都貴過紐記
Amanda 幫油王搞收購收commission 都收100m 一年
今次應該射得出

好似話200m + 150m 分期

快 谷左幾年好辛苦

未有官方消息死都唔除褲

年年谷到最尾都出唔到，就虧啦
快D有官方宣佈啦

The Premier League is now carrying out all the checks on the new owners
#NUFC [@JBurtTelegraph]

無限接近

咪撚笑大人個口啦

繼續燈

今次所有報紙佬統一口徑

yes

之前仲未玩夠咩 真係一日未見到amanda影相都唔會信

未見到條新老闆踩草一日都堅決唔丁

今次好似堅堅地

amanda拎撚住件黑白衫影相先信

我等埋肥佬躝先，最好執埋 ST James park間 sports direct

WE ARE RICH

全地球最有錢

Newcastle Midfielder Matty Longstaff Donated Some Of His £850-A-Week Salary To NHS Fund

哭𠹌左

多謝武漢

感谢您 习大哥

原來個基金係中東最有錢
有錢過鏝 n倍

英國一回暖就引我除褲

除左好耐，今次係咪堅

鈕卡素

次次打左陣都射唔出
再係咁搞到前列腺鈣化架

爆閘恭喜紐卡素重光

skysports都報

我就唔信啦
邊有咁順灘

呢個時間買都幾奇怪，又唔知使唔使降班，都係唔除褲住

做場馬騮戲呃你買季票

如果呢次都賣唔到盤,我諗之後都冇咩機會

係而家肥佬先至無錢，諗下變賣家當

嘩，佢真係想由最低薪變最高薪

點解油王咁想買隊閪波
肥柒個咀臉同玩野傾完第一次已經唔想再傾
英超又唔係得一隊

係唔知點解amanda咁鐘意紐
希望佢接咗手之後唔會變西女人啦

如果Netflix 拍套紀錄片講我紐takeover 過程都幾好睇

可以拍套有咗金主之後點發展？
Marketing角度對紐都幾有用
（如果個結尾好似新狗咁就好笑）

隊波基本盤好喎，降班兼對住肥佬都有咁多 diehard fans

學曼城咁買愛華頓挑利物浦機
維拉修頓都係大城市
返倫敦都可以揀水晶糕韋斯咸

跌多兩格挑黑貓機

學李斯特城咁小城市捧盃班主變英雄

之前拍完一球成名霉到而家不了

愈吹愈多風，就嚟谷爆啦拿拿臨官宣啦

係咪可以除定褲

好似話等PL批要4星期

最快五月一

唔止係油王
係沙地未來國王
最近同俄佬單挑石油價格戰都係佢

支解個美國嘅好似都係。。。

勒緊褲頭唔好除褲

除唔除好

呢兩日已經J左幾次

包皮，辛祖，簡迪，仲想要邊個

肥賓

冇錯 搵好教練已經成功一半
俾晒美斯C朗 但係布魯士做領隊都係降班

好教練得一個就係安76

識買一定買夏神

夏蘭特

而家ff下季陣容瘋狂堆星，然後head coach布魯士

有人話肥普教，變打mma

唔緊要喎 睇下比堆球星布魯士用有咩效果都正
半季教唔掂油王就炒人㗎啦
忍多半季有咩所謂

大家講到好似成咗事咁
季前果次都吹到好恆
但最後都....

咪就係，突然個個褲頭鬆左咁

唔好搞到條賓州感冒

唔好浪費半季時間啦

真係換到老細既
拿拿臨叫番肥賓番來

咁早就打J傷身啊

真係要等到5月1先除得褲？

好似要3-4個禮拜

然後聽日英媒就會報道肥佬又反口年度彈出彈入

問肥佬肥布幾時死英文點講

護到級就放過肥布啦

帶埋今季好走啦

可以打J未

可以

岩，褲頭帶都係打返個死結先

肥布廢還廢，假假地仲係紐迷，肥佬好行唔送

連now新聞都有報

運動停晒，唔報呢啲仲有咩報

已經擔心緊用太多錢比歐洲足協ban冇得踢歐聯

唔洗擔心
都未交易成功

Ching 花式打J

睇住凍親

大家要吸取教訓，唔好咁快打J
上次都講到似層層
又話對方係油王表弟
又話油王要求叫摩佬教
但最後....

究竟傳緊邊個，沙地王儲定油王表弟?

今次係沙地王儲

個新聞係上年季前，我share 返出黎
等大家記得上次都係傳到99％成事
但最後係無咗件事

沙特王子好似仲有米過曼城班主

上次冇今次咁真

今次呢個猛好多

肥佬反口唔賣會唔會變土耳其定美國記者2.0

上次嗰個可能係空心佬，賣唔到可能好事
今次呢個沙特王儲，等緊做國王

之前係傳，今次係有埋文件響公司註冊處寫明單deal , 100% 真
唯一係驚英超唔批，王儲名聲麻麻

係咪話王儲殺過人，又會打壓人權

係吹到金正恩咁款

我諗英超做呢啲都係講證據

一陣無啦啦BAN鳩咗, 油王同英超打官司就仆街

會然港毒之父

好似話純計資產話

其他19隊班主加埋都唔夠佢多

其實條死肥佬都好撚有米

Ban鳩咗就變成外交層面，英超班人恨不得整多間鏝啦

屌帥 肥賓 肥普 點揀

情意結 肥賓
話晒佢幫過球隊
由降班帶返上升班
第一選擇應該要揀佢

屌帥

除左冇英超經驗 要贏冠軍會揀屌帥

點解會諗換領隊

布魯士教咗大半季成績唔算差，又有更衣室同當地球迷支持

有咩藉口開作刀？

正常都會諗換啦，而家係賣比個大金主喎，有錢佬點會唔想換個名牌領隊

洗左咁多錢，應贏既贏唔到，好多時波都控唔停已經夠抵炒

換領隊同逐年買星，預咗會早返幾年水魚㗎喇。睇啱球員就俾人加價，真大牌又唔想嚟東北鄉下地方

入球少到可憐

同女神Whatsapp幾句就諗定搞大個肚點算

肥賓嚟左香港

炒人唔需要理由，正如當年hughton

廢咪換領隊囉要理由嘅咩

肥布有當地支持？你兜轉Twitter睇吓先啦

擔心清條賓洲健康狀況

應該肥賓，之前契媽點名
邊個係屌帥
睇個勢似係契媽負責run隊波，油王唔多會理
未必會亂洗錢

歐洲5大聯賽控球率尾二球隊
唔換領隊個心態唔會變

佢全名叫 屌你老母艾歷尼

講真布魯士既問題肥賓都有啦控球率低,入球少
問題係最後出到黎布魯士既成績而家真係唔可以叫做差
咁當然啦有咁既成績最大原因係布魯士D狗屎運
肥賓贏果D比賽其實幾有說服力,後防穩,反擊有威脅
布魯士贏果D波十場九場都係後場穩陣前場狗屎運

我完全唔反對換領隊,我仲支持換領隊,布魯士有咩料睇波有返咁上下歷史都知
但問題係咁樣既成績好難搵藉口炒佢,如果你話佢打法沉悶,其實肥賓果幾年都係踢得差唔多就算真係肥賓接手我估頭兩年都未必會好好睇
咁當然啦如果個新班主(有既話)真係夠膽炒我一定G持

肥賓係冇球員先要咁踢

要明一樣野要搞大就要有名氣領隊
你搵個布魯士點叫球星加盟

淨係壓唔住啲大牌（如有）已經炒得，對球會黎講球員幾值錢，一個唔覺意激走幾個仲唔夠大鑊，雲尼亞利第二季完全舞唔掂班大帝就知幾大鑊

其實我唔明巴閪佬同長毛點解會黎

重點

同埋起碼對住般尼唔會得2x%控球

認同
佢有好攻擊球員一樣肯打進攻足球

肥賓就算主打防守都仲識進攻，肥布贏果啲有幾多場係清脆利落先得架

2:00

淨係對Huddersfield呢球已經反映到肥布同肥賓嘅分別

係
肥布搞到前面完全唔識入波
如果肥賓有無限金錢唔知會點

買返朗當先啦

我唔覺得美心同40m 真係廢朗當四哥咁多
真係戰術問題
肥布唔識攻

唔好高估肥賓啲買人功力，淨係利物浦同我地都買唔少高薪低能，Muto 同梅菲都無料到

40m似心態問題，美心做晒要做既嘢啦

D人應該係肥佬買？呢兩件出都無出過

其實換老細係咪可以快d換波衫贊助？fun88份約去到幾時

換做沙特阿美

肥賓戰術好悶

屌帥戰術都唔係特別精彩

限米煮限飯 如果肥賓手上有早幾年拿玻里級數既陣容
就唔係咁講

肥賓係一級，但唔係頂級

安76個啲先係頂級，佢個死人樣好L威嚴

不過我都係揀肥賓，真心好心地，又落區做慈善

試下吊帥啦如果有錢的話

踢到狼隊咁就差不多收貨

係就好

沙特王儲入黎就唔會咁低要求
肯定要爭冠級別
冇理由輸俾阿聯酋果邊

一定係肥賓
我覺得我地欠左佢

季尾先換
唔覺會即刻換

無限金錢仲要朗當

肥賓果3年係有轉會既部分話事權(否決權)
即係佢唔say yes果個球員係唔會加盟到
muto murphy黎得即係肥賓都應該say咗yes

希望新班主會搞好訓練設施同青訓先

如果真係有新班主的話

真 其實我又唔係好憎肥布
可以比佢教埋今季先換

無限金錢都要有適合既人先得架

我反而覺得一係唔換，要換就應該即開刀
等新領隊可以實戰下睇到邊啲球員啱佢用可以留低，邊啲位置要買咩人

唔期望隊波變到曼城咁，但希望起碼唔使年年都擔心護級🥺

當然要一步一步來
追到狼隊愛華頓先啦
哩兩隊其實都洗咗好多錢

到時其他隊啲球迷就會笑尻紐油王都搞唔起
我淨係想隊波唔好咁西 踢返多啲進攻足球 又唔使年年護級

如果真係科水搞 油王咪會用更多錢請最好既教練球員

一定勁過鏝

點解大家咁快就打J

今次實成事

就算發咗達都唔太可能一步登天，一來人工架構唔可能一下子升到鏝咁高，二來個城市對球星吸引力未必好大，所以傳聞嗰d harry kane, sancho唔使ff 麥包皮haaland呢d諗都唔使諗
睇怕都係要用返幾年慢慢堆砌先有力挑戰big6，短期內目標追到狼隊拖肥算好好，之後先有bargaining power吸引真球星同超新星
不過目前最大可能都係肥佬最後關頭反口，大家條褲都係綁緊d好

咪係
如果真有油王資金
最少都要五年時間重建返個班底啦

李城都係一季變身

真？

射咗咁多年空炮 真係唔敢劣鳩住
同利迷平常心一樣

100% 賣唔出啦

真係有D淆，年年都咁樣，好驚又食炸糊

賣得出先驚

J左先 就算空炮都叫FF 過

肥佬賣盤
利記攞英超
列斯聯升班

打後備都夠好用啦，最後用佢同卡老大打雙塔又得

肥賓帶咸錫朗當返黎帶起隊波

而家傳緊基沙文岩用咩

要領隊先

施蒙尼 基沙文 一齊打包

咁岩入黎 想問下油王係咪入主

其實啲轉會傳聞都好鳩下
就算車仔鏝城都唔會咁易吸引到球壇top20既球星加盟啦
啲報紙佬鳩吹完啲網民又屈落紐迷到話我地ff

賓SIR

鏝當年都簽到羅賓奴啦

敗筆

上次傳takeover係話買包皮
今次得電話佬

襯火打劫，軌on9咗先

好少留意外國新聞
請問有無新消息？

應該開個新post
新老細，新開始

得啲煲水新聞
全世界加盟紐記系列

Newcastle United are reportedly trying to sign Arturo Vidal and replace Steve Bruce with Massimo Allegri.

虛脫

The head of the Saudi sovereign wealth fund is poised to become the public face of the club as part of the £300million takeover of Newcastle from retail tycoon Mike Ashley.

The Saudi-backed consortium has sent a 350-page document detailing their financial plans for the club to the Premier League.

The document outlines audacious plans to pump hundreds of millions into Newcastle in a bid to create a club capable of competing in the Champions League. The document outlines fresh investment over a series of three-year stages, new commercial sponsorships and plans for the day-to-day management of the club.

The new owners want to revamp Newcastle's stadium, while buying star players and training younger players to try to create sustained success.

幾時官宣

無限接近

留番個明

要基沙文不如要沙夏

沙夏同牙朗麥詩敏撞晒位

牙朗最近幾場証明佢係要打10號位
直插禁區唔好打邊先有料到

列治，呀蘇搵定新工

如果維度爾過黎

不了 太老

第一年未吸引都咩球星
有需要搵1，2個老將帶起隊波
除咗維度爾，韋利安同柏度都應該要考慮

如果真係賣得成的話

韋利安就要，柏度不了，佢唔似會做好榜樣出黎

有錢都唔一定買呢d 大牌

黎到唔係傷就hae 踢，寧願名氣差d, 買d 有heart 既好過啦

前兩日新聞話要等3-4個星期英超批
咁即係無咁快會有官宣？

keep蘇格蘭佬啦

係啦
得罪講句唔想見到紐變第二隊車仔

利申: 今次咪又係騙局

等多3-4年都唔會有
只是個騙局呀

第一季買番啲英超穩陣啲
禾特包斯, 列文, 沙夏
買晒人地啲主力

如果真係賣盤成功
點換血好

要買人之前第一件事要換領隊先，不過肥布入嚟後單睇積分都算唔錯，無功都有勞，就咁炒咗佢好似有啲衰咁

而家去到英超查新班主個階段
除非唔比沙地油王做
唔係都會過

今日吹話比左按金

繼續比布魯士帶
有麥巴比 CRON 都係大大腳踢上去比佢2個追唔要組織

要吸引球星
第一樣係領隊
肥布定肥賓做
個吸引力已經唔同啦

沙特阿拉伯王儲穆罕默德‧薩勒曼嘅投資基金將以3億鎊收購紐卡素，「喜鵲」有呢條超級大水喉射住，隨即計劃大展拳腳，英國《每日郵報》指紐卡素第一步行動將會換帥，目標包括前祖雲達斯主帥阿里基執教，但博彩公司開盤，指紐卡素下任領隊大熱係上季離隊嘅賓尼迪斯。

穆罕默德‧薩勒曼入主紐卡素後，勢必將球隊打造成豪門，變曼城翻版，現任領隊布魯士過去教波成績麻麻，紐卡素今季英超亦只排第13位，相信唔符合新老闆要求，預料冇留低，新帥人選已浮出水面，賓尼迪斯、阿里基成為兩大熱門。

賓尼迪斯曾率領利物浦奪得歐聯冠軍，執教華倫西亞、國際米蘭、車路士、拿玻里期間都有盃落袋，教波功力深厚。同埋佢曾於2016至19年擔任紐卡素領隊，幫球隊重返英超，對「喜鵲」非常熟悉，只因不滿班主艾殊利孤寒唔肯增兵，先至憤而離隊，現時執教中超球會大連一方，

穆罕默德‧薩勒曼剛入主紐卡素，可能想搵1位「熟手名帥」幫助重建球隊，所以博彩公司將賓尼迪斯列為4倍大熱。

至於阿里基執教祖雲達斯期間，5次奪得意甲冠軍，仲有2次打入歐聯決賽，屬於頂級名帥，加上佢現時冇教職在身，隨時可以上任，但佢始終未教過英超球隊，亦唔識英文，所以被列為7倍次熱。

另外，格拉斯哥流浪領隊謝拉特、前熱刺領隊普捷天奴、般尼領隊戴治、比利時國家隊主帥馬天尼斯都係候選人物。

紐卡素下任領隊人選(賠率)
賓尼迪斯 4倍
阿里基 7倍
謝拉特 13倍
普捷天奴 15倍
戴治 15倍
馬天尼斯 15倍

巴塞隆拿智利中場維達爾同球會嘅合約下年就會約滿，西班牙傳媒報道，佢收到一間英超球會嘅邀請，仲同佢傾咗未來發展藍圖，內容極為吸引，呢間唔係盛傳多年嘅曼聯，而係被沙特王儲收購咗紐卡素。

維達爾已經32歲，但勝在大賽經驗豐富，效力意甲祖雲達斯、德甲拜仁慕尼黑、西甲巴塞隆拿都贏得聯賽冠軍，最犀利係佢由2011/12年球季至上季，已連續8季有聯賽冠軍落袋，有佢在陣當然可以幫助重建球會，所以曼聯同國際米蘭對佢都好有興趣。

據報，維達爾對轉投紐卡素有一定興趣，知道班主會大搞之餘，自己亦有機會喺陣中做大佬。不過，首要條件係紐卡素要炒咗現任領隊布魯士，成功聘請前祖雲達斯教練阿里基，佢先會答應，因兩人喺祖記合作得好愉快。

其實現任國際米蘭教練干地曾經喺祖記同維達爾合作過3年，所以國米亦希望打主帥牌搶維達爾，但因為維達爾未踢過英超，對佢吸引力更大，只要紐卡素真係搵到阿里基教，絕對可以成功撬走維達爾，曼聯只可以望門輕嘆。

傳緊肥賓簽左保密協議.....所以唔可以多口....如果成事我諗下季肥賓都一定第3度回歸

According to London Times, Saudi buyout of Newcastle United sealed.
Deposit paid, paperwork exchanged, "no backing out from either side now" according to a source.
Yikes.

大家又開始J

賓sir

扯到硬晒

大家要保重身體啊

我地係鈕卡素

肥佬唔賣盤後果自負，大家拭目以待

係鍠家鈕鉲素沙地皇室玩具

比沙地特工解決肢解

堅決不除褲！等官宣！

我已經J左

下年現有球員仲有機會出場
應該得杜巴夫卡 麥詩敏 阿朗

唔知隊長得唔得
如果維度爾真係嚟，會唔會無得做隊長

中堅都未至於一次過換晒
左右閘同中鋒就賣唔賣得成都必須換

後防其實還好
係中場同前線真係
btw其實我地好似得一個防中

那有防中

後防唔錯因爲用五後衛靠人數補足
如果係肥賓教有資源應該用佢拿手既4231 兩個防中可以cover
或者舒哈同拿祖尼可以用下

我仲想踢波,最多唔做隊長

另外點解冇傳過搵爺爺教
無限金錢既爺爺

原來當年Charlie Austin差啲就嚟咗

又係肥佬衰姑寒

嗰時傳左好耐，好多呢d case

其實肥佬唔算孤寒，只係佢單單deal 都計到盡，下下投資行先，寧願俾多d 買幼齒/廿二三歲，都唔買朗當呢d 當打即用既球員。。。

好彩俾佢搏到sissoko 同 卡路爾，可惜大多數係梅菲之流。。。

睇返上季啲入波, Rondon真係好撚正

佢肺炎好返未

我都估唔到朗當打得咁好...好好j

奧巴美羊都係簽險大軍

有一半係關佢事，頭頂腳踢，入波助攻咩都有

其實而家係到討論GE好多巴打都係支持咗好多年的
無論降班護級都屌住嚟支持
但如果賣咗盤變金錢足球
相信好快會有班勝利球迷加入
分分鐘成日出去挑人機
亦好快會成為19隊追住嚟串的球隊
加油唔好忘本

我諗如果冇經歷死肥佬呢一段黑間時代，有一部分球迷寧願唔賣盤tim

肥佬黑暗時代都經歷過，仲有咩好怕

雖然脫離咗肥佬好開心 但又唔想隊波變到太土豪
最好keep到以前個種打仔格
另外都幾怕隊波捲入同其他big team既抽水大戰
個新老細咁疊水 贏輸都俾人抽

贏就"比我阿婆教都贏"
輸就"洗xx億咪又係要輸"

第二句出現機率係99%

支持開既一定會記得肥西統治呢十幾年黑暗年代有幾難過
kk,堅尼亞,降班,曉頓,柏祖&反柏時期,卡華,2次降班,肥賓
其實有錢冇錢都好一直比人串，反柏祖反到由高登到連登一路比人笑有柏祖都唔滿意乜乜物物搞到降班

奇雲基謹好似講過肥佬走咗佢會返返黎紐
唔知佢有無機會呢？

阿斯派拿話可以返嚟做前鋒教練
送埋自家condom就正

我寧願俾人笑我係敗家仔都唔想俾人笑我窮

起碼被所有人關注先,知名度都會大大提升

未官宣樓上已經j到咁

當然我鍾意舒柏特年代多啲啦，唔係而家條肥佬咁pk賣唔賣根本無所謂

Yes
有預感會被人BINC

你做隊長真係無霸氣
阿根廷佬做隊長應該幾好

如果你唔係隊長
以今季表現連正選都無啦

信我,肥賓回來我會踢返好的

我後生d

最想垃圾佬留隊

打全攻型

即食最應該買奧巴美羊

30歲既速度型，不了

何況人地要打歐聯

咁又係呀,我唔想再著住件波衫俾人當係祖記問我點解唔印C朗呀

依家可能唔同
踢歐聯好危險

肥賓十大貴價收購
Gonzalo Higuain £34.5million
Fernando Torres £26 million
Mateo Kovacic €29 million
Danilo €29 million
Robbie Keane £19 million
Javier Mascherano £18million
Glen Johnson £17million
Djibril Cisse £14million
Alberto Aquilani £17 million
Dirk Kuyt £10million

我呢幾年最討厭果隊係鏝，玩財技不擇手段去泵水買人，雖然紐變成鈕我都會支持，不過可能冇左果種共榮辱嘅感覺，從未試過支持一支全球星嘅波，國家隊例外

老實講最開心係趕走肥佬先，新老闆咁有米當係bouns, 最緊要有心搞好隊波先

到時大把人屌我地係老屎忽

做誠哥大劉成日俾人屌
定係做窮毒能冇人識

咁唔差在宜家紀錄在案先
到時實好撚多人玩假膠扮係紐周圍咬

無錯
不過一日未官宣，一日不除褲

大家咁快諗到咁多
如果最後又係收檔就好沮喪

有得ff就ff咗先啦，
最後收檔咪收檔，又唔係未試過

如果係肥賓回歸
我唔期望去到曼城咁豪華
去返佢教嘅利記都收貨

有個靚仔有速度嘅費托
（人選：基士文）

爛打王馬斯查蘭奴
（人選：維度）

踢過南華個個基士文

快d買返朗當先啦屌

果陣降班喺高登俾新狗爆閘

巴塞 基沙文

唉，自問撐紐黎講都算係後生既一群，希望遲d唔會比人誤會係勝利球迷啦我小學開始撐紐架啦

我都記得而家新狗跌到唔知去撚咗邊

射得出未究竟

今晚開返個fm Dave 打下先

就算真係變咗暴發戶多咗勝利球迷都好
有種感受只係得我哋呢班睇住隊波經歷最黑暗時期嘅人先會有先會明

肥普起碼可以引下熱刺班星

Son?

以後可能班「球迷」連老味都唔識

Total agreement for the sale of Newcastle. Deal Done. Imminent announcement. As expected, the new president will be Yasir Al Rumayyan!
大家學定左沙地文未？

أهلا وسهلا بك إلى نيوكاسل

係咁架啦，同樣道理當年班新鏝新軌多數都唔會識班發跡前嘅club icon

一早做咗穆斯林

上年咪又係好多呢啲中東twitter source
都唔知呢啲account個tick認證點黎

呢個法國記者

依家一起身就去睇nufcblog有無好消息，快啲俾我打兩次J啦

第一張杜美特？

有咩所謂
急不及待想出公海嗌交了

不了 最憎呢d on9仔

講真，巴爾真係幾有機會會簽，又有名氣，又有英超經驗

可能幾年後，老味就唔係最後一個入巴塞波既紐記球員喇

隨時真係有人當老味神係老舒後人

大家諗到好長遠

NUFC 360@NUFC360

Newcastle boss Steve Bruce is set to be given until the end of the season at least to prove he is the right manager to guide the club to European football. [Sky Sports] #nufc

「喜鵲」開價1億鎊有交易
08.06.2009 17:57

傳中資洽購紐卡素
2017-06-13 11:51

曼城老闆表弟收購紐卡素！英超變Big 7！
香港時間
2019年05月27日(一) 12:03

英超 聖誕清貨！紐卡素宣布賣盤
2019-08-04 00:16:38

請各位狃迷保持秩序，做鈕前著番條褲先

不官宣不除褲

已經諗到咁長遠
公海有人怒屌都算係強隊認證既一種

以前不嬲紐迷都係與世隔絕
最多試過live post開 “猁咬我食”俾猁狗爆閘

最激反而係柏祖年代俾人笑我地要華麗足球乜乜乜
好彩有肥賓證明唔關事

Alan Shearer remains cautious about takeover talk
"Like so many Newcastle fans, I refuse to get excited until the sale of the club actually goes through," Shearer told The Sun.

"I’m reluctant to get my hopes up — we’ve been here before, so what is the point?

"There are still questions to be answered. We are yet to hear about the finance of the deal and still haven’t heard anything from Mike Ashley or the prospective buyers.

"With Ashley, once it gets close he may well try to move the goalposts. So until the deal is done, I remain cautious."

Nolan同巴頓都未必識

除左紐，我另一隊至愛係卡卡年代既ac

改左名成一年，終於射得出

不除褲不官宣

仲有路達、大Sam、桑拿屎 睇撚到灰...
但KK回巢個期我係睇得最開心成班回哂塘既友都突然生猛返 有組織睇

細佬咁奀人工都捐咁多,真好人。

想起我地那位高薪日本雪人

真路拿，舒利亞，艾斯派拿，費迪南

維度卡 馬田斯 安利 奧雲

人地遠度到而黎都要養家，細仔老婆嫩
唔一定捐錢先代表好既,體諒下啦

拎住成堆好牌打到咁，跟手仲要賣晒堆青訓，sir bobby啲好嘢俾人轉手拆晒

安利有鬼踢過, 唔係傷就後備， 仲有件盧基

羅拔 戴亞 史必 蘇蘭奴

大sam個半季連打比群都贏唔到垃圾到
KK返嚟之後先好D，記得個時奧雲先入返多D波

我件nolan已經著到就梨甩字

明叔真係唔好提，無心踢就快啲整 PowerPoint 搵工啦

比拿美 舒利亞

不過後要唔好提，我淨係鍾意艾朗曉士同基雲，木閘傷得太多無得講

巴布爾
奧拜恩

達比薩斯 格芬 艾利洛 班納特

老味條死廢柴見一獲屌一獲啦
都未見過人踢波可以咁廢有正選

黑貓殺手

由三冠獌果期開始睇紐
係好欣賞依隊波但未至於死忠
大約睇到卜比sir---桑拿斯果期
之後有段長時間冇睇波
係間唔中睇下D足球新聞
依排新聞見到紐有機會成為豪門一份子
覺得好欣慰
依家因為某D原因少睇波 反而冇乜留意依家隊紐有咩球員

淨係知之前降左兩次班
新狗米舖北部宿敵
以前好鍾意卡爾2號仔 右閘
仲有基雲比拿美羅拔隻左腳
當然仲有舒利亞

羅拔真係堅

以前間中睇都覺得勁

射條彩虹出黎都仲俾人鬧廢

Club legend你識條鐵

老味好出名㗎

用老味果篇文言文介紹佢

好似入過巴塞波添

英超 紐卡素書 老味傳之ＸＸ

詩云：一生一志忠臣藏，看似天生蠢鈍兒。而立之年始開竅，成龍成虎未可知。

十月十六日，晴，與熱刺戰於聖占士。下半戰，熱刺勢稍佔優。統帥柏祖曰：貝斯既疲，何人以代之。忽一人出曰：俺願往。視之，老味背上２３號戰袍巍然挺立。曰：舊傷初愈，能戰否？對曰：必取敵將而還。

既出，一將趕來守之，乃舊將柏加也。柏加曰：汝運氣未足，且還再戰。曰：俺尚能謀。突然球來，老味左足絆右足，轟然倒地。裁判哨聲一響，紐卡素得一罰球。柏加大驚：君非吳下阿蒙矣！對曰：若敢輕俺，必十倍還之。

且戰至末段，紐卡素更勢益急。賴恩泰萊突彈球入禁區。老味機警閃開守衛，持球面對門將。門將費度心想：此角度必然要用左腳，老味左腳尤如殘廢，定必無虞。瞬間，老味揚起左腳，球似流星劃成彩虹直撲網窩，奇蹟為紐卡素挽頹成和。 曰：五年間每日反覆磨練左腳球技，始有此大成。

熱刺統帥哈利列納仰天長嘯：昔日廉頗七十救國，今日老味晚成大器。嗚呼，此君必為我爭歐聯資格之大患矣！遂吐血半升，昏厥倒地，半响方甦。

呢球真係好難忘
估唔到個個位起腳

要反嘅總有理由反，又話憎紐矛又話憎球迷想華麗足球，由得佢哋
反而好懷念會員柏祖又贏

舊年嗰單我都一早估係流料，後尾吹到交document先信信地

呢條中場好撚癲
我諗之後要數到卡比耶搭tiote先僅僅見到呢個組合嘅車尾燈

佢仲係度 本來叫范加爾而家又改左名啦

唔同啦，阿sir果條係全攻型，史必打翼出身，大牙仔同羅拔又懶回防

呢位巴打sick ball

我懷念新特蘭球迷法印多d

有一期係三跑狗箭頭？

奧雲、馬田斯、比拿美

當時 Winning 好好用

classic

史必係紐好一般
我寧願睇保耶打交
戴亞傷多過踢

第一次聽有人覺得史必喺紐一般...佢絕對係卜比Sir時期最重要功臣之一

史必嚟到紐一直慢慢轉型由攻中轉到box2box，但都一路交出穩定表現，而且嗰期Acuna成日傷隊波無正式防中，佢要分擔做埋掃蕩搶截
反而係保耶嚟到紐之後踢唔返列斯時期水準，比較失望
同期仲有岩布斯同JJ踢中場中，之後高價買維亞拿都係諗住頂替史必，但最後都係要用多史必2年就證明佢喺紐絕非一般

舒利亞未掛靴比拿美已經走咗

viana 邊係用黎代speed, 2個完全唔同style, viana d 球風軟到

可唔可以揀中間...

又或者自己上維基抄料扮識

要開定個老屎忽證明區
我地唔係勝利球迷

Warren Barton一定唔多人識

仲有後期個腦終於開發左既達比薩斯

Carr唔當紐啦...佢熱刺成名既

師兄你講笑咋...後期入中路踢佢回春喎
Stephen Glass就真係一般啦

好掛住會長拿拿臨...

史必踢中間
係好過上面你講果幾個係事實
但果個年頭個中場中，話佢地踢得好跟本係攪笑
有幾多波係中間做上去
唔係兩邊去就係反擊跑狗
果個年頭個占士米拿個16-17歲都可以打正選
印象中去到柏家先開始有返個中場中到後期nolan barton

有咩想同佢講

我識,就係個個年代開始睇紐

Viana 應該用黎sub robert,但史必真係中場骨幹黎，無佢無佢得打歐戰

卜比sir愛將-巴布爾真係經典

識呀，當年4:3贏曼聯佢有份踢，後尾仲同rob lee 差唔多時間去打吡，有黎過香港打7人足球

史必當打個陣係紐記就入唔少波,頭槌幾屈下
到卜比sir個陣,其實佢都轉型同埋年紀大了,表現當然冇早期咁sharp啦

仲記得個陣吹到佢係歐洲金童,
其實佢唔差係唔岩英超打法同埋放錯位

頂波向後，問你死未

當年仲話係蘇金寶接班人.....

原來達比拎埋歐國盃

佢係紐後期淨係識舉手包越位

作用係幫新特能

從來覺作卜比sir 出史必唔係戰術需要
只係鎮住班年輕大帝
佢踢法好Rob Lee 後期
但佢非常專業
狀態keep 得好好

有舒利亞有基雲，大把人鎮住啦，果時中間無史必用jj真係穿晒窿咁

記得當年睇過英國有個節目分析大sam紐記戰術，就係不斷播羅辛杜後場斬上去，唔經中場組織

講緊係戴亞果個年代

戴亞又係一個悲劇球員

係球風唔同，但呢個係事實
係Viana自己講返話卜比sir當年買佢返嚟係取代Speed，點知Speed仲踢得好好，搞到要佢sub Robert踢唔熟悉嘅左翼位

咁都唔洗包尾

jj 最大記憶係 好似踢英超挑戰賽對車仔 最後12碼用挑射比人救波比sir 塊面紅撚到

萬能王

肥賓個進攻fig 都唔會差好遠

咁就無印象
但viana 都擺到明打唔到box to box
條友一黎到甩左2次骹
同埋佢踢攻中會好d, 踢左中場同中中都唔掂

只知佢罰球有一手

我都係打winning 鍾意用99速馬田斯
先開始鍾意紐
但到我真係睇紐比賽時
又唔覺馬田斯佢好快
可能無咩表演機會

油價暴瀉 沙地傳考慮盡快減產
依家見到D沙地既新聞都有D驚

講起 viana, 我會諗起另一中場 安利
兩個當時都係被寄予厚望
希望可以改善球隊創造性
但最後兩個都係麻麻

以後 問人
紐卡素最偉大嘅射手係邊個
如果係答：舒利亞
就肯定係d新球迷，上wiki抄答案
如果答老味，就證明係忠實球迷

個陣其實我幾鍾意lualua

問邊個係紐嘅12碼之王啦

其實emre 唔差, 見佢可以控制到中場節奏, 不過果陣用佢用得好怪, 逗得仲後過parker

成日傷
記得有報導佢開sex party

無記錯佢打左中間之後後上入波多？

安利話過 佢黎到英格蘭好唔慣個波係天上面飛來飛去唔落地
個波都唔經中場冇乜節奏控到

Rob lee 喺sir bobby 果期搵到第二春

佢唔係傷既話打翼道perfect

Chopa!

果時撞都撞死佢

吹到青年軍唔知破咗幾多入球紀錄
點知老味嘅位置都威脅唔到
最後仲要去埋新特蘭

點解twitter d人好似當無事發生咁 好似有危機

有乜好驚，都唔預賣到盤

果時佢好似唔肯打翼....

係 當係武漢肺炎期間既笑話

講起安利維亞拿我諗起盧基

Power ranger 都唔識點算真紐粒

祖柏講真係英冠撈得唔差

果時係我地唔要既垃圾先去新狗，（祖柏，巴布爾）

近呢幾年反而好多踢過新狗既走黎我地到踢波剩係右閘都兩件

放監未

打劫定女女女

In 2007, at the age of 15, he was sentenced to 11 weeks in a Young Offenders Institute after being convicted of participating in street robbery in Muswell Hill, London.

In May 2011 Ranger was questioned by Newcastle after posing with a replica gun in a photograph.[44]

On 27 August 2011 he was arrested on suspicion of assaulting a man in Newcastle city centre, leaving the victim unconscious in the street. Ranger was subsequently dropped to Newcastle United's reserve team. He was found not guilty of the charge in October 2012.[45]

In October 2011 he was charged with being drunk and disorderly in Newcastle's Cathedral Square. The charge came only days after Ranger had been reinstated to Newcastle United's first-team training after a three-month exile in the club's reserves.[46]

In March 2012, he was fined by The FA for making homophobic comments on social networking website Twitter.[47]

In the early hours of 23 September 2012, police were called to a house in Enfield, north London after reports of a disturbance. The front door of the property was badly damaged and Ranger was arrested at the scene and later charged with criminal damage.[48] The charge against Ranger was dropped that November after the court accepted his explanation that he had damaged the door after fearing his girlfriend was being kidnapped.[49]

On 25 January 2013, Ranger was arrested on suspicion of rape in a Newcastle hotel room.[50] In connection with the same alleged offence, Ranger was charged with rape on 8 July 2013.[51] On 4 March 2014 he was cleared of the charge at Newcastle Crown Court.[52]

On 14 March 2013, Ranger was charged with common assault after an incident in Newcastle city centre.[53]

On 23 March 2014, Ranger was arrested on suspicion of causing criminal damage to a taxi in Liverpool.[54] He later pleaded guilty to criminal damage and was fined £1,000 and was ordered to pay compensation to the taxi driver for breaking a window. Ranger said that he was enraged by being called a rapist by the driver.[55]

On 28 April 2014 Ranger was charged with criminal damage after an incident at a block of flats in Swindon on 13 April.[56] He was later fined for damage to the door of his flat in relation to this incident which was captured on CCTV, in an incident where he additionally appeared to strike his female companion three times in the face.[57]

In May 2014, Ranger was found not guilty of being drunk in charge of his vehicle, after being found asleep in the driver's seat of his car on the M4 motorway.[58]

In December 2016, Ranger was charged with conspiracy to defraud and conspiracy to commit money laundering, in respect of offences alleged to have been committed in February 2015.[59] In January 2017, he pleaded guilty to conspiracy to defraud at Wood Green Crown Court.[60] On 23 May 2017, he was sentenced to eight months in prison.[9] On 11 August 2017, he was released after 10 weeks of his sentence due to "his consistently excellent custodial behaviour", remaining under curfew for the next five weeks.[61]

但4-4場波監躉爛加係有功勞

盧基又真係經典....個陣仲以為佢係雷耶斯個d級數

踢過新狗點做最偉大射手

人地成個足球生涯俾我地毁左呀，陰功

喺摧毀球員生涯方面，我哋嗰幾年都算係數一數二

跟錯老細，無計

當安利無到

安利都係傷多

個人覺得佢既踢法同身形打邊會好好多

真人都快到嘔
好過某名宿好能多

馬些連努都未出聲

奧雲傷得多姐

唔好話中場
有歐洲賽個年頭
我地後防堅係天皇巨星
最奥拜恩巴布耳
我成日覺得老舒去踢中堅勁佢地好多

佢都唔能係路
無心踢先最仆街

人傷佢傷
活基治夠做文員
人地落親場都交功課
個名宿
去曼聯又唔見佢傷

真心 我覺得KK個期佢ok嘅 當然同全盛時期差好遠

安利仲踢緊國家隊唔係武肺佢有機會踢今年歐國

其實仲有古華特，維度卡，羅斯呢啲射手嚟度都係無貨賣
所以計當時表現我又唔會太怪責奧雲
係佢離對後啲言行先令我咁憎佢

大水牛黎到都32，算盡晒力啦，另一方面我又對佢無乜寄望

古華特踢得一季，黎左無耐變左老桑教，成隊波立立亂，我又覺得佢ok

明叔跑下都懶咁款，我真心唔 Buy呢啲大牌

維度卡做到下hold ball 二傳
我覺得佢幾好wo

古華特真係mama

winning 個數據留架
我睇波都唔覺佢跑得有幾快
仲有winning Martins jump 都係99

KK嗰期有維度卡開路嘛
咁多年佢都係要有個中鋒夾

入波慶祝打空翻係跳得幾高既

當年列斯聯有兩個我最想佢過紐記，占士米拿一早買到，維度卡就等到就掛靴先報到，不過真心覺得仲有作用，起碼實際過某獌9名縮

Alan Smith

踢列斯嘅辣椒仔絕對屌得過

斷完腳之後已經無貨，仲要俾佢做隊長淨係記得輸俾曼聯6粒果場無端端拎紅

Neil Ranger, Joey Barton, Adam Johnson
坐監三寶

邊個叫我
我俾其他資深狃禁言同禁睇波呀
仲係好燈。。。。對愛華頓一熄就反 cup 呀

佢大脾舊肉傷到 2046 都傷緊
用大脾控波都傷到

compare 宜家嗰班，好L 勁喇

無佢點成就基雲

雖然基雲真係勁，但我比較喜歡杜生

佢一個唔夠，冇法國佬點成事
想對黎講 Obrien 已經係大將

比利記炒5球呢場基雲叔真係宇宙級

紐卡素個ig應該 count下基雲用頭救大幾多球波

同泰萊仔手球左幾多次

依件中堅黎既喂

我諗起英冠臣加英甲華

大撻射死角

好想入手Given本自傳。有冇人睇咗？

英冠臣世界盃嗰年

仲有佩治 後期好穩陣
贏利個場就係佢拍英冠臣

安利好似仲踢緊我最愛既攻中
柏加都幾鐘意，但好似比當地球迷踩台

曾經期待過marxxxxxx ，紐記好波個d好似永遠唔玩得長 維亞拿 戴亞 安利 賓硬化 唔係傷就冇得出

有大水牛Hold波2傳，馬田斯同奧雲都踢得生好多

Perchinho
果季喺中場無論頂cabaye定tiote都好穩陣
季尾唔撚續都算仲要賤賣

見到大家話當年
突登係籠底搵返呢隻野
細個問同學仔抄碟日玩夜玩

仲記得老味有排中文patch譯做安比

原來得文字同數字 究竟當年係點玩

原來樓上唔係winning黎誤會咗

當年有誰估到佢會成為明叔
不過真係好撚勁

睇住堆數字自high囉，咁就玩一個星期㗎啦

我記得有個版本係一開季老舒就退休

好懷念

哥狗,韋斯竟然係free agent
布隆基斯簽黎打羅拔後備

cm 01/02
我記得奧拜恩都幾勁
以前玩冬季update仲會有埋巴布爾，當年都算係妖人之一
反而比拿美好似係廢廢哋

我諗起個隻有D似小飛飛既icon

有冇人記得大衛艾加

梗係有玩啦，通常第一件事賣bassedas同馬些連奴，用巴頓打閘同用曉士打中堅（現實應該會輸頭槌輸到9彩）

仲記得簽過維拉Vassell返黎係咁入波

有文字直播嘛

最早係鄧肯費格遜

睇文字直播輸左都唔知咩事

禁區外入曼聯波果件中場？

咦
無griffin?

可能係預備組

係後衛,仲有亨亭頓

仲踢緊英冠，喺普雷斯頓畀人起咗個朵叫金巴倫簡拿華路

細個唔識野
覺得蘇蘭奴阻住dyer發展
而家睇番都覺得自己on9

蘇蘭奴啲香蕉傳球同碧咸有得揮

後來際遇好差
記得仲有亨廷頓

到04/05球季solano離隊，dyer條衰仔開咧有場對米堡唔肯踢右翼拒絕落場

垃圾紐出道近呢十幾年除左卡路爾都冇乜邊個打英超

長工兄弟囉，對上一個係紐出道係咪小老味同toney？

後卜比sir年代出唔少自家青訓
艾格同亨亭頓之外，仲有個藍馬治都好多機會

佢地都要等到老桑先有機會上陣，泰萊仔好似都係同期

泰萊同藍馬治係卜比sir提升上1隊，同期仲有卡達維兄弟
艾格同藍馬治後少少係桑拿士提升
再後期就到尚費格遜同卡路爾，其實仲有個費沙科士打，外借些路迪成咗名就留唔住

國際特赦組織致函英超，促請關注並阻止沙地阿拉伯財團收購紐卡素的交易。該組織多年來猛烈批評著沙地的人權狀況，他們警告英超必須嚴正審查沙地財主收購英超球會的誘因，否則只會「愚蠢地被騙」，更會導致不良後果。而此刻，由金主代表 Amanda Staveley 和 Jamie Reuben 合資組成的私募基金，已跟紐卡素班主艾殊利（Mike Ashley）達成總值三億英鎊的收購協議，正等待英超審議及通過。與此同時，坐擁英超海外轉播權的beIN SPORTS亦表明反對有關交易。

國際特赦組織英國分部董事 Kate Allen，批評沙地利用紐卡素的知名度為該國鎮壓人權「洗白」。她在信函中向英超行政總裁 Richard Masters 提到：「有關沙地阿拉伯的人權狀況問題尚未得到解決，而一直擁有魅力、威望的英超極有可能在此時被不法分子利用，去掩飾那些不道德、有違國際人權法、跟英超甚至全世界足球社區價值觀相違背的不法活動和資金。」

國際特赦組織長期譴責沙地政權暴行，例如打壓異見人士，例如審案不公、無理監禁記者及異見份子、施以酷刑等。Kate Allen在另一聲明中更提到：「武漢病毒已經為足球帶來極大影響。而在疫情之下，我們實在不希望有人忽視了這宗交易涉及的道德層面問題。事實上，任何一門生意都應該跟人權道德議題保持距離，而英超也不例外。此宗交易並非一宗單純的金錢交易，而是有人想借英超的環球聲望，以及紐卡素球迷對球會的熱情，為自己重新包裝形象。至少英超應該發聲明，交代涉及此宗交易的股東、董事的背景測試，與及由 Mohammad bin Salman 領導下的沙地阿拉伯一切人權狀況紀錄。」

與此同時，擁有最大英超海外播映權、總部位於卡塔爾的beIN Sports，也向各英超球會的行政 總裁發信促請反對該筆收購交易。BeIN Sports 以五億英鎊奪得三年的英超轉播權，而他們亦正 跟沙地對薄公堂足足三年，因為沙地涉嫌資助盜版商beoutQ 轉播英超球賽。

beIN Sports行政總裁兼巴黎聖日耳門董事 Yousef Al-Obaidly 認為，如果英超球會跟國家過從甚密，將來的轉播事宜將會受到不公影響。他於信件中提到：「令人遺憾的是，現時沙特阿拉伯已經臭名昭著地對英超及各大球會的知識產權虎視眈眈。紐卡素球會的新班主不單對各大球會和英超的商業效益帶來傷害，而更多的不法商業行為更會阻礙各大球會的發展。毫不誇張地說，足球的未來正處於危險之中。」

冇人記得Dummett

另外仲有細Lualua, 不過出得幾場

D 人權分子好煩， 阻住哂

艾朗曉士應該係青訓

beIN sport
死對頭

dummy一定要keep
又會係好使好用既球員

放心
出得聲即係個deal 係堅
我估沙地唔買最大果d球會
就係驚人反對

錫菲聯老細都係沙地皇子又唔見佢反

原來都有好多個

睇黎
利物浦贏英超
紐卡素賣盤
列斯升班

仲有排鬥

toney係買架 不過呢條友今季英甲着晒火

紐卡素前鋒青訓係唔差
只係好多唔係踢英超
其他英超球會又幾多用到青訓前鋒

呢個堅老大哥
佢同舒利亞係同期“加盟”紐卡素一隊

今季有機會3個一齊成真

英甲
賣比新狗啦

卡路爾之後仲有邊個？

Adam Armstrong

Adam Armstrong
LuaLua個細佬

我估Elias Sørensen又係咁

諗起Adam Campbell
佢踢緊non league

有季熱身賽Campbell助攻Armstrong
以為有得一齊上位

紐卡素在疫情下轉手，新班主沙特阿拉伯背景強到無倫，當然唔可以再用護級球隊看待佢哋，新球季雖未至於躋身爭標行列，但財力充裕下肯定不容忽視，英國《鏡報》收到料，紐卡素已經諗好搵邊個主帥重建球隊，佢就係普捷天奴。

紐卡素現時主帥係布魯士，佢帶球隊護級都唔錯，但爭標就差啲喇，據悉早前新班主考慮領隊時，有諗過阿里基同賓尼迪斯，但報道指佢哋最終敲定人選，就係早幾年帶熱刺帶到風生水起嘅普捷天奴，認為佢係重建球隊理想人選。

普捷天奴去年底被熱刺炒魷後暫時待業，紐卡素財力雄厚，報道指幕後財團大把錢，準備每3年就會向球隊注資2億鎊(約19億港元)，首筆資金在完成球會轉手後就會到位，到時紐記大把錢買人。

報道仲話，除咗搵普捷天奴執教，仲準備簽入拿玻里前鋒梅頓斯、巴黎聖日耳門前鋒卡雲尼，仲有車路士翼鋒韋利安，有呢幾位猛將加盟，喜鵲來季實力肯定三級跳。

黑燒仲有機升班，下年唔知有無機見到太空人

三個都三十歲過外添

條友兩次借去英乙都踢唔掂....

直頭連場都冇得出

身型唔高大好難立足
希望佢有日成為華dee

好鬼怪
係青年隊狂入波
借出去無得踢
應該又係對抗性問題

Lualua細佬踢翼前季仲踢過黑貓半季

得太空人一個咁大把...仲要唔係英超料
其實紐卡素青訓都積弱咗好耐，所以當初肥賓藍圖先話要改善青訓

要打穩根基開頭搵班老鬼都正常合理

由Ameobi, Chopra, 到Armstrong同Sorensen等人，全部都喺本土青年比賽係咁入波，但一到成人比賽就差好多班...
有可能喺青訓系統培育嘅方針出問題，只係著重練到青年隊出賽時表現出色(可能剩係重點培訓咗某幾方面能力)，但上到大台就基本技術未打穩，唔識處理比賽心理狀態，身體對抗較差

認同，最重要夠經驗幫到其他低幾班嘅隊友

雖然最終唔會三件要晒，但呢個傳聞真係諗起當年杜格利殊一口氣簽魯殊，皮雅斯同班尼斯

屌 黑歷史

係得皮亞斯有貨交，睇魯殊落場踢就好似石地場啲阿叔咁，記得當年仲諗佢咁老點解會簽佢，係咪球會冇錢買人，不過話時話有印象佢踢紐記時好似剃左鬚

簽佢地唔係問題
拆骨先最大鑊

阿當金寶同Shane Ferguson 都好可惜
後者好似到而家都係北愛國家隊常客

ePremier League有無人睇

阻膠阻人賣盤死全家

lag撚到

重j緊

好有印象 好似開到3

艾素 vs 肉腸
打成點?

ATSU險勝 但場波又悶又LAG

球皇屋企仲有擺紐記嘅嘢估佢唔到

覺得佢係專登show出嚟

有石油

有石油即刻愛回家

不過質素高係當年唔算最仆街果批

哭能左

艾素出返自己打正選

你唔好話,如果肥賓返黎真係隨時買返佢....
肥賓愛將熱刺又負債

Sources close to the deal expect it to be completed in the coming days. The Premier League sent a list of questions to the relevant proposed shareholders last week in response to the paperwork submitted.[Telegraph] #nufc

快啲官宣啦屌

爭羅拔仔同阿蘇，但已經勁過近十年加埋

Btw, 曉士同達比中間係.....格芬???

係
仲有比拿美

比拿美已經係10號

果個年代連波砵都順看啲，我真係老啦

失一球之後轉陣
放自己踢前鋒 調joelinton踢翼笑撚死

係,成個傻仔咁,不過好記得佢對祖記入過波

佢都知j9唔係正中鋒料

係得肥布唔知

Martin Dubravka:

“If it happens and the club sells, it will probably come with a huge supply of finance. But I heard that Rafael Benitez could also come back. There is a lot of speculation.”

知都無用，卡老大又打唔足，基9muto又靠唔住，唔通真係用atsu打正前咩

格芬排緊人牆咁

呢4個後防都算經典個陣唔明點解我地條後防線咁弱雞都入到歐聯，好彩前面入返夠多先出到線

真係賣得成？

Ching咁有信心 賣唔成就俾人笑柒

原本肥賓依家起香港啊
組隊請願叫佢回歸啦！

聽講呢排成日去跑馬地

+ 1

蘋果出埋新聞

【本報訊】疫情下康文場地仍然關閉，但跑馬地遊樂場仍然相當熱鬧，更驚現名帥賓尼迪斯教波！現為中超球隊大連人主教練的賓尼迪斯目前在港，消息指他近日不時在跑馬地指導兩名球員訓練，據悉為瑞典國腳森拿臣及馬古斯丹尼爾臣。

領兩外援操練無違限聚令

受到武漢肺炎影響，康文署關閉所有足球場，但跑馬地遊樂場內每日仍有不少人活動，包括使用足球場，有人發現曾帶領利物浦上演「伊斯坦堡奇蹟」的傳奇領隊、現為中超球隊大連人主教練的賓尼迪斯，近日不時在跑馬地運動場的足球場上教波，惟球員只有兩人，未有違反限聚令。據悉，該兩名球員為剛加盟大連人的瑞典國腳森拿臣及馬古斯丹尼爾臣，兩人正於香港處理文件。
全球體壇接近完全停擺，首先傳出肺炎病毒的中國，國內足球聯賽中超聯亦因疫情影響而尚未開季。前身為大連一方的大連人擁有港腳艾力士，去年中起由賓尼迪斯執教，二月底分別由飛燕諾及佐加頓斯簽入森拿臣及馬古斯丹尼爾臣兩位瑞典國腳，準備新球季。

60歲的賓尼迪斯來自西班牙馬德里，執教生涯在2001至04年期間領華倫西亞兩度打破巴塞隆拿及皇家馬德里壟斷而贏得西甲冠軍，04年轉投利物浦，首度領軍即上演「伊斯坦堡奇蹟」，但始終未能助紅軍圓英超夢，其後再執教過歐洲多支強隊後，去年轉投大連人。

好悶，無晒消息

改左九萬次名應該無人記得我

but howay the lads

沙特佬要正式完成收購先會出聲名
等緊英超賽會批啫

玩完㗎喇 賣唔成㗎喇

紐記年度盛事，賣盤傳說

唔係話5月1前咩

好細個嗰陣因為舒利亞就鐘意咗隊波，一路都無轉過會但初心或多或少都有啲係glory hunter，之後老舒退咗休隊波踢得差嗰幾年唔係好想理
反而係第一次降班之後再睇得多咗，人又大咗，開始感受到嗰種真愛

Government will not block Newcastle United takeover despite condemnation of Saudi-funded bid
算唔算有官方認證

咁多位等埋下個星期啦

我真係好想大叫一次we are so rich啊

改名

Wincastle

最後又係 繼續搵買家

今次都賣唔成 以後唔睇任何takeover新聞！

其實算，有埋封信

But B/R reached out to several sources with insight on the takeover from PCP Capital Partners, which is headed by Amanda Staveley and backed by the Saudi Arabia royal family’s Public Investment Fund, and the feeling is that they could still spend up to £150 million in the next transfer window.

得150m買得包皮隻右腳

1個window 150m, 之前幾多個window 加埋先有？

點會第一下轉會就150m all in一個人
後生細仔過嚟做開荒牛邊個大牌球星會肯
但係有咁大舊水就足夠短時間填補返而家陣容嘅缺點

同意呀，第一季頭十，如果有歐洲賽入場卷已經好好

150m喎，夠買好多個麥詩敏，有人識用重要啲，買4個jolin返黎托咩

150m 買隻右閘，一個防中，兩個前鋒
都應該打到中游

前季手爛牌都第10 今季班底再買多幾個可以試頭六

大家未射得成架

一步步黎
反而想喺杯賽有作為先

希望搞好青訓三幾年後多幾個長工兄弟咁似啲樣嘅出嚟

點解咁急進既各位
第一季我覺得有頭十已經好好
要比班新兵磨合下

我覺得好似前兩年狼隊同愛華頓咁
先買幾個有作用嘅好球員，重整球隊
以打歐洲賽為目標（前6，7）
隊型重整好，大約三年後先再諗衝擊英超冠軍

諗起今季足總盃都未出局

個前景係幾好
傳加盟都係有經驗無合約既球員
証明個新班主係有長遠計劃

There may be news of 2nd bid for #nufc breaking later. Deal verbally agreed and so on. Which makes very little sense as contracts signed for l Saudi led one and it’s already gone to PL to be signed off. I’m very confused. I would ignore it when it does but will chase up 2mrw

唔好玩野bo我要油王

真係一日未官宣都唔好J住啊

【大贏家】海牙兩個月冇贏波都唔使降班 柏祖仲有近百萬獎金落袋

周五荷蘭足總因應荷蘭政府的限聚令延至9月，所以決定腰斬19/20球季的荷甲，不頒發冠軍兼不設升降班。隨後引來大量爭議，包括兩支荷乙榜首球隊甘堡爾及迪卡史卓普對未能升班感不滿。但另一方面，排聯賽榜尾二的海牙即使已兩個月未有贏波，但依然成功護級，季中接掌球隊的柏祖更獲10萬鎊獎金。

身陷護級漩渦的海牙，去年年尾找來已經賦閒20個月的英格蘭教練柏祖帶隊，全隊上下包括球迷寄予厚望。然而，除了上任首戰擊敗榜尾華域克外，此後就未嘗一勝，吞下3和4負的劣績。聯賽停擺前，海牙距離尾三的幸運薛達已有7分距離，形勢極為不妙，不過在足總不設升降班後，海牙最終亦成功護級。
而教練柏祖就繼10至14年間領紐卡素成功護級，以及15年領水晶宮護級兼創出隊史最高英超排名後又創新猷，今次更是不費一兵一卒下護級成功，更是令英國球迷讚嘆。同時間，柏祖所簽的合約有列明護級成功可獲10萬鎊獎金，可說是腰斬球季的大贏家。不過，名宿古烈治就直指海牙護級成功根本與柏祖無關，呼籲他將獎金歸還球隊。

白頭佬d狗屎運勁到

話晒都拎過英超最佳領隊
（全季個一隻 唔係每月）

最賤格紐記領隊鬧紐記近代任期最長領隊

無白頭佬你可以靠運護級咩

柏祖又然

呢個好癲

扭腰舞.gif

人地仲拎過兩次足總盃亞軍

咁撚on9搵佢教

紐都係
98 99年

果陣紐卡素勁好多，何況仲要兩個唔同領隊

SPA會有exclusivity, 仲要俾埋deposit, 要單deal falls through 肥佬先可以同第2個傾

屌那媽，個時有路達同古列治

唔係杜格利殊咩？淨係當時有舒利亞，rob lee 碧堤幾個國腳級已經好難比

我記錯
路達係後啲
古列治就係杜格利同波比 sir 中間

個時都未癲
93 94個時有比士利，啲波自動導航去入波架
啲波自動導航去 Andy Cole 個度架

性感足球

其實就算有錢 都可能只係做到狼隊同愛華頓之流
好難去撼動頭幾位

要睇吓老細點投資法，如果你投入到鏝城呢個程度冇可能爭唔到頭6。如果沙地只係打算洗白，咁短期內可能挑戰到拖肥中資狼，長遠衰極都應該唔會有降班風險。

沙地王子入唔到歐聯買黎做咩

其實我地當年唔算有錢，但都係頭幾位...
沙地買得玩具，一定泵水泵到贏為止

Newcastle open Kalidou Koulibaly talks and want mega Nabil Fekir, Edinson Cavani transfers

賣到盤先再講啦

無限FF

依家係沙地Vs阿聯酋

臉子問題

正路係要買呢D人
隊波先可以升到LV

Kalidou Koulibaly咁你仲有無位踢

我拍佢

法國佬可唔可以一季無傷無痛

係肥賓先識用佢,係肥布帶領下,比人恥笑

有瑞士軍刀同法國佬
隊長你負責後備席嘅軍心

軍刀其實可唔可以打防中

我覺得可以

人地梅開二度喎

佢復出之後直接失誤導致輸波都唔止兩球
Btw如果換班 陣中中堅都幾難企得穩陣腳
得瑞士佬有啲機會

據法國媒體《Canal Supporters》援引《ESPN》的報導，英超球隊紐卡素已經與卡雲尼（Edinson Cavani）的經理人進行了接觸，他們有意引進現年33歲的烏拉圭射手。

卡雲尼與巴黎聖日耳門的合約將會在6月30日到期，此前有媒體報導稱，有多家歐洲和南美球會均有意得到這位烏拉圭射手。然而根據《ESPN》得到的消息，英超球隊紐卡素已經與卡雲尼的經理人進行了接觸。

此前英國媒體已經報導了沙特財團入主紐卡素的消息，在完成收購後，沙特人也將為球會招兵買馬。根據《ESPN》的報導，艾歷尼（Massimiliano Allegri）、普捷天奴（Mauricio Pochettino）、法夫爾（Lucien Favre）和賓尼迪斯（Rafael Benitez）等知名教頭都在紐卡素的選帥範圍內，此外球會還將引進大牌的攻擊手。據悉紐卡方面已經與卡雲尼的經理人進行了接觸，此外梅頓斯（Dries Mertens）和韋利安（Willian）等

33歲買唔買得過?

未成交已經簽緊人
完約應該唔洗錢，不過人工好貴
卡雲尼勁大隻，打中鋒岩哂

我全都要.jpg

"I immediately contacted the club and told them not to pay me the money"

白頭佬有番啲自知之明

逆向思維睇即係takeover交易好大機會成功先會夠膽死approach大球星
甚至係球會管理層未等交易正式完成已經聽中東佬指示做野
敢講卡雲尼就算33歲都好過jolin基9muto三個加埋
而佢踢法一向都係全場走上走落，體能方面應該應付到

佢起碼有名氣
知道有幾多料，衰極有限
唔通又拎40m出黎買過2打6咩！

咁講真....搵佢返黎比人工佢打返1,2年帶下隊波都好呀

要佢國家隊隊友得唔得

又猁咬我食

簽高甸都好

成日覺得佢食硬既波唔入 返而難道高既就入

簽返黎教jolin 踢波

但如果賣得成，領隊未firm 就亂簽人好易出事

高甸都傳過，好似又係今季自由身
高甸+ 高列巴利
古一招我反而麻麻
再加埋mertens
有機前4

唔係好睇過佢踢波，但睇親都唔知佢邊度勁，淨係覺得名氣大。。。

Cavani Mertens
Coutinho Saint Max

Vidal Almiron

Willems Koulibary Godin Walker

杜蛇

FIFA 隊

Walker不了

咁用番文基路先

一定唔撚work

keywords: 2018 Uruguay vs Portugal
全場助攻助守、世界級走位、地獄級把握係佢寫照

打機先好咁玩

烏拉圭李健和

打機都要夾chemistry啦
出晒呢堆死緊 淨係阿朗打CM都收得皮

你試吓依個陣打fm

其實第一樣係領隊

推到爆post都未官宣

大家越J越大力

D media 同我地一齊J

應該成事架啦
英超一向起班主背景都無咩做過野
之前曼城 他信仲更加有問題啦
最後咪又係批

你估真係有咩

黎緊開新post 要整靚個post
今時唔同往日

有西用咩
官宣左先啦屌

今時唔同往日
聞到陣Binc 味

一日未官宣，一日唔除褲

推到1001先

新post
光復香港 沙特王儲 時代鈕迷

新post名：又賣唔出討論區

要有呢啲key words

Reporters are starting to set up at St. James Park #NUFC
係咪可以除定褲啦

好驚係回力鏢

未官宣大家都冷靜啲

睇下邊個誤中1001

以後無護級呢兩個字

We are so rich 鈕迷討論區

鍠鎵鈕鉲素終極ff討論區

差個素字

不如官宣咗先改post名一陣7出公海

認同

本身7開架啦

屌 咪on9啦

咪on9會諗賣唔成

This is a plea to all Newcastle fans. If the takeover is announced PLEASE celebrate at home.

DO NOT go to the ground
DO NOT gather with mates.
DO NOT risk yours or your families lives.

We will be able to get back to St James’ at some point and can celebrate then.

Don’t make it look like this picture. Show all fans that we are happy but will also follow the steps to save lives.

官宣咗先改post名+1

推